====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Avec une embuche  : si , en matière culturelle , les maîtres d ' ouvrage se sont progressivement ouverts à ces méthodes (ne serait-ce que par raisons économiques) , les bailleurs sociaux s ' avèrent moins soucieux de la réussite de leurs opérations et les habitants , relégués loin de tout rôle dans la définition de leur cadre de vie , n ' ont guère leur mot à dire .
Tokens having emotion: [ soucieux ]
Lemmas having emotion: [ soucieux ]
Categories of the emotion lemmas: [ peur ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ soucieux ]
Lemmas having emotion: [ soucieux ]
Category of the emotion lemmas: [ peur ]
Total emotion lemma counts: 1

